"De brief zal zeker worden verbrand, indien u meent dat die noodzakelijk zijn voor het behoud van mijn aanzien; maar, hoewel we beiden reden te denken aan mijn opvattingen niet helemaal dichtgegooid, zijn ze niet, ik hoop zo gemakkelijk gewijzigd worden als dat nodig is."
